廿萬美金可以點樣係幾日之內調走，現金一定唔安全

唔好講hsbc premier
因為呢間野咁奶共用佢開離岸都係呃自己

你去citibank問下

Citigold

調走去邊先

呢個世界得美金一爆會全球出事

換實金走去台灣

唔夠250萬身家好難做到安全既做法
要求太高

點解唔可以現金？

咁多現金入銀行又比人當洗黑錢
現金充公你就好撚易

金價升慢跌快保唔到值

Firstrade開個股票戶口
網上開戶就得

買yen都有諗過
起碼保值

$1.6M HKD唔會洗黑錢啦，但你想調去咩國家先？

一早開離岸又唔開
衣家就算你即刻搞Citi Gold US/UK都要成個月先開到
如果你有1M USD ，或者可以幫你幾日內搞到

就係諗唔到
唔用滙豐根本香港開離岸只可以去broker
但真係安全咩?

所以打算分4份買美金，yen,gbp,實金粒

老實講我就Cash USD加買撈既。諗住去到邊都唔死得。

其實死年前都已經教左
我上年用citigold一星期內已經搞掂offshore

買邊款

無知一問，係外國既? 可靠?

借問聲firstrade day trade係咪有25000美金要求？
知唔知有邊間係唔收手續費之餘又冇25000美金要求？

呢個好似係美國既例
應該避唔到
如果有間唔駛既
可能買賣唔係UNDER你名

去charles schwab lor 資產值嚟講美國第13大 都ok啦

富途可以day trade ，冇25000美金要求，不過手續費勁貴
唔知ETORO可唔可以day trade之餘冇25000美金要求？

係咪冇睇過之前德銀點賄賂大陸嗰單野？你以為Citi就唔奶共？唔奶共有得喺大陸做外資法人銀行？Don’t be so naive.

其實依家想將副身家拎走
放係咩地方最安全

原來美國外劵商先得

睇嚟你唔係好知乜嘢叫offshore

美國境內

去美國銀行開戶口?

如果照咁講咁用匯豐離岸戶口都一樣安全啦；做得大生意尤其係大陸有生意嘅，邊個唔係奶共On99。

倒番轉講
如果美金爆
仲有咩貨幣可以頂得住？

係樓主自己話匯豐係奶共，
開佢離岸戶口係呃自己。

我認同你架
係樓主嫌棄5仔之嘛 可能佢會覺得citi無咁奶呢

Citigold都難開離岸
呢年大把人想開
我被monkeypore reject咗一次
啱啱又再申請過

未俾人爆/自爆出黎啫，三間最大嘅美資投行都係奶共搵錢，以為Citibank會例外嗰啲，一係個腦本身生係屎忽，一係就眼不見為乾淨嗰啲人。

無
係全球炒

金本位回歸。

FT 同CS 網上開户，TT 過去最快3日

美國既，有50萬美金保障

賺中國錢又唔一定係奶返黎既
暫時就係未夠料話佢奶共 到夠料先再討論轉邊間

渣打上次收左唔記得左幾多%手續費
佢仲叫我每日唔知幾百幾百美金就唔駛收

我都想知點一舊錢調去美國

你太天真，唔好講做大生意賺大錢，
喺大陸讀書聽講都要送禮比老師。

入晒落paypal得唔得，再搵機會轉走？

金

咪玩 美國賣大豆比支那又叫奶共？

係WOR

paypal唔係未試過block人戶口

買金條或者金幣會好啲，認受性高啲
攞去其他國家賣嘅時候會方便啲
例如楓葉金幣、袋鼠金幣

農產品生意係點我唔係好清楚，但係之前有個例子就係有幾間美資航空公司，淨係冇喺香港同台灣後面加中國兩個字，大陸已經起晒鋼咁；再者，金融業同進出口業根本邊度有得比，進出口呢啲生意要入大陸做門檻唔高，但係要喺大陸開外資法人銀行，唔係咁容易。

幾千年黎金都有佢既價值，金都唔得嘅邊隻貨幣得

好急的話買美債
之後再諗點射倉

同問
本地銀行外幣戶口和離岸戶口 有咩唔同？
就係後者唔受外匯管制限制？

IB?不過好似美金過翻入銀行會收費

禁飛大陸就會玩完 都係睇錢份上

有冇金磚賣

得個20萬食餐好d好過啦

如果想匯美金去firstrade你地會喺邊度hkd換usd?

生意佬不嬲認錢唔認人。

Crypto

紙金

有冇人用過IB

又岩喎買幾隻地通去外國賣返 擺下擺下可能有賺添

開呢個戶口好複雜

BOA好似50萬HKD就開到?

Paypal一凍戶口就玩撚完。

BOA旅客都開到架，最低放$5000USD。年中大把大陸人專登去美國玩順便開戶口。

我二月尾開，搞到四月頭先收卡
途中又話疫情要耐D，個名又搞錯
搞搞下個幾月先開到
衣家開我諗都要2-3 weeks at least

我得monkeypore DBS戶口開得成。
諗緊安唔安全。

去銀行唱有冇上限？

最少要幾錢先開到離岸！
？
Citi幾錢？

bitcoin

Interactive Brokers開美金結算股票戶口，打錢去IB係美國嘅戶口，成功Top up = 開戶成功

利申：兩日搞掂

200k USD or 1.5M HKD

Hkd 入 IB
轉美金
再匯去Firstrade

美金爆黃金仲有用？到時就係靠拳頭搶食物

Citi,Hsbc射左去外國戶口就錢係外國，冇問題，不過兩日唔夠時間開到

如果好多人換美金，黃金會跌得好快，自己諗

呢啲時間買個啲保險公司美金單得唔得？

買金啦

記得留返20蚊食飯啊

Push

買勞咪得

好撚易咋wo..

同埋我想問呢間野其實信唔信得過。

開 Charles Schwab 喇, 你筆錢都要投資的.

買金

開first trade ! 電滙過數！1日攪掂啦！
我渣打過10皮美金！收左3xx手續費！
用黎買美股！

其實百零萬有乜好驚
定係你係政治犯？

但好似好難wire 好大銀碼去美國

要查你筆錢來源？

250 以上有咩分別？

手續費好貴

富途都唔係離岸